<今日南蒙 明日台灣>內蒙古人中秋去信台灣？ 請求台灣協助宣傳獨立運動

內蒙古人中秋來信？ 請求台灣協助宣傳獨立運動

〔即時新聞／綜合報導〕

「島民抗中聯合（島抗聯）」臉書社團，於10月4日中秋節PO出南蒙古人（亦即內蒙古）來信，信中表示內蒙古渴望獨立，但受到中國共產黨打壓與監控，希望台灣成為內蒙獨立的宣傳基地。

內蒙古人在信中指出，目前內蒙古漢人是蒙古人的4倍之多，蒙古人等於被中國殖民與迫害，有70％蒙族都憎恨中共且希望獨立。信裡強調，共產黨對待他們，就像是以前國民黨對待台灣人一樣，表面上說是要增進經濟，背地裡做的卻是亡國滅種的行為。

內蒙古人在信裡說，台灣有不少維護公民權利與追求獨立的人民，其經驗和文宣技巧是內蒙古非常需要的。再加上內蒙古網路和電腦、電話都被監控，要弄文宣與聚會都很難，因此希望台灣成為內蒙古獨立的宣傳基地，讓雙方成為最堅定的盟友。此外，內蒙古人也會說服蒙古國和俄羅斯的同胞支援，相信如果成功了，對台灣也會有幫助。

信後最後註明「今日南蒙，明日台灣」、「南蒙古青年冒死向台灣人民泣求」。PTT鄉民看到後議論紛紛，有人認為這封信看起來有點假，不像是中國那邊的遣詞用字，也有人覺得這像是有人在反串。但也有鄉民直呼，港獨藏獨蒙獨台獨應該集結，一起努力讓中國共產黨垮台。

南蒙古人（亦即內蒙古）信中表示內蒙古渴望獨立，希望台灣成為內蒙獨立的宣傳基地。（圖擷自「島民抗中聯合（島抗聯）」臉書社團）

中秋節 吃月餅
「八月十五殺韃子」

今日蒙古 明日香港

今日一台獨大 明日一黨專政

表面上說是要增進經濟，背地裡做的卻是亡國滅種的行為。

唔知蒙古人食月餅開唔開心

風水輪流轉

今日香港

內蒙 真係難以獨立

因為現在內蒙, 80%是中國人, 只有20%是蒙古人
殖民仲嚴重過 新疆, 西藏, 香港, 廣東